今日去街市買花甲好似俾人呃

今日去街市買餸，黎到以間偉記海鮮見佢有啲一份份既應該係花甲上面寫住20蚊，米同個男店員講20蚊花甲，點知佢第二到鏟出嚟磅俾我，上面都係寫住20蚊。
我米問啲男店員，1份份果啲係米都係花甲？，點知個男店員話唔一樣,2隻野係唔同既野黎，我自己又唔識分，米信佢俾錢。
俾完錢之後，有個女店員就係佢鏟花甲俾我果到大盆到鏟同樣既野出黎分做一份份大叫20蚊2份。
咁我作為一個消費者見到原來係同一樣野，同一價錢，但多成倍，加上我一開始又係話要花甲，係佢個店員話果啲唔係我先俾錢，好正常地問我可唔可以換番？
點知佢答我，磅左無得換。

以上雖然係好小事同小錢，但好坦白講，咁做生意就唔岩，俾人呃真係會好鋸😞希望大家都係一個精明嘅消費者，唔會好似我咁，店員講乜就信乜🤦🏻‍♂️

你到底想買花甲定咩

買花甲

係我就企喺度唔走同其他客講件事
唔信佢唔換

咁點解個店員講左唔一樣都俾錢

一份大約幾重先
街市通常賣蜆, 花甲, 沙白.
呢3樣已經算最容易分辨.

其實街市實係呃呃哄哄
磅重果啲都係是是但但
好彩都只係細數 就理唔得咁多

一啲騙案係好似你咁睇到既
更多既係你睇唔到的

街市佬好多係好撚衰，
市井之徒，
唔需要計較咁多，
下次唔好呢間買。

影佢間鋪

米？米你老母奇老鼠啊？